大家點睇江恩，恩恩？

後來學者亞歷山大‧艾爾德 訪問甘氏的兒子，後者說：「他那位著名的父親根本沒有能力靠交易為生，僅能夠編寫一些教材來養家活口。」江恩死後，只留下一棟房子，加上10萬美金，而不是外界所傳聞的5000萬美金。

明明佢自己都賺唔到錢

但d炒股佬 day trader個個當聖經